琴日救生門唔走，而家88

琴日救生門冇走到
88 la

準備爆升啦 你個死淡友 有錢都唔執

今日帳面又少左成萬蚊

7500既逃生門啱啱先開
走閪

玩銀完

啱開市ok架喎

前日走哂

輸死了